10月2日 9點 中環

塞爆中環

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

Push

和你suck中環版

唔好帶gear
唔好黑衫
唔好叫口號
要似過海返工
去銀行，去領事館拎visa，去睇醫生
正常行街衫返工衫
咁多人重返緊工，又分不到是不是真返工
一定不會清場
如果咁都清場又會上國際頭版
亦無可能上巴士查，去銀行開戶口，可以啦咩

只要同一時間，多十萬廿萬卅萬卌萬人過中環，一齊過到去排隊食早餐
一日唔夠，第二日再去，日日去
幾日中環就會癱瘓

一宣佈中環停工停鐵，咁大家就等佢開返再玩